究竟舒fd高有咩得罪利狗

有冇狗入黎解釋下 定of成班小朋友為噓而噓

拎到英超已經抵比人噓

駁唔到

英超都有關愛座 殘癈架？

難得高質

利既手足比個智障既都撚到

因為你老豆係死獌狗牙!

兩父子都拎英超

拎到英超就係利物浦既敵人啦

拎唔到果d 咪送分
利申 利撚

唔怪得現場咁多酸叔味

Boo你咪boo你

1.
2.
3.
4.

老豆係獌狗都唔噓得

好肉酸

抵噓

垃圾利係咁上下質素

靚抽

成班智障 咪由得佢地囉
以為人多大撚晒咩

好人好姐點會做猁狗?

吖屌你老母今日又咁撚正常嘅你

真禾特直程獌狗青訓出身啦 唔撚噓

殊,你唔講無人知...

Sorly 唔想畀人咬

Simpson又唔撚噓咁撚趣緻既

智障點諗正常人點會明呀

冇理由唔知Simpson 係曼 之前先串過猁記名宿 烏龍查

猁狗呢啲畜牲見到舒米高三個字就瘋狗症發作

甘李城其他人呢

想知全港有幾多弱智？看看今天大球場吧

心跳手震

唔噓你係人情，噓你係道理

拖時間 360蚊牙張飛

猁迷做野唔使你教

港豬

agger路好波

唔怪得agger路睇得穿

榮華ching洗吾洗jer到咁

ching又撚狗

兩父子都拎晒英超但係自己仲未拎過係要噓既

屌，仲有十分鐘咪有得拎囉 嘈

拖時間

波台班智障去晒睇波冇人駁

勁撚肉酸